覺唔覺得香港地笑貧不笑娼？

覺得，搵到錢就係王

唔覺 ，寧願坐office搵一萬都唔肯做辛苦工搵多d

啱，所以有手有腳仲拎綜援嘅應該早啲消失

唔笑娼 你認真？

睇下電子雞post有幾多人用：
你係羨慕人地搵咁多姐，呢d事無問題

做駁論就知